外母出到聲，搬唔搬好？

中學之前 住細樓可以 中學之後要有私人空間比小朋友 不然影響一生

樓從來都唔會平！夠錢去市區換大就換，點都唔好入屯門！如果真係買唔到！唯有
將自己件細位放租，在喺市區搵細嘅平嘅三房租！咁起碼自己仲有一間樓收租！儲夠錢再換大！

窮人唔好生仔

好簡單啫 ! 離婚囉 !
我包你老婆同外母立即收聲，你想點就點

賣樓套返120萬cash，再加450萬係手，都有170萬。
2014年到而家至少都升20%，果度又多幾十萬。

兩百幾個係手，買層600萬屯門邊度都好合理下，或者第2區400~500呎都大撚把選擇la

仲住屯門

土瓜灣樓黎緊開地鐵，依家放就真係戇鳩鳩

屯門好迫人,d樓都貴住唔過

搬入去養牛？

on9 返工屯公直路都炒車,西鐵屯門站都可以冇位, 放假出街要同班大陸蝗迫...

搬入屯門到時返工你預三粒鐘出門口啦

有小朋友有工人屋企一定要大
而且為左方便兩公婆搞野，一定要買有套房單位

點解你咁多感嘆號....？

真係唔好搬去大西北,出市區都用唔少錢同時間

一來一回，可能補幾千就多200尺住

搬入屯門老婆分分鐘俾蝻亞人輪大米